（分析）今次支那寒潮絕對係大災難級別

紫色既地方基本上係人類生存唔到

上海星期3開始最低氣溫負8度，絕對會死人

星期6先開始上番0度

未來3日絕對要留意支那情況，會出現大動盪

希望啦

Frostpunk

咪燈
大家靜靜地

少少凍都頂唔到點做個勇敢中國人

我是一個 西伯利亞人

死左先講
唔好打飛機住

冰鎮韭菜

大躍進餓死幾千萬人都未動盪啦

死極都仲有咁多垃圾

想問下紫色係會再移動？

啲支那人冇煤用就會燒人架啦，沒事兒沒事兒

人地熱到要開冷氣先燒煤發電咋
邊撚度凍

咪燈啦 再講支那就乜事都冇

負8度死幾多人呀收皮啦

唔死返3,5,7億支那人都唔好叫大災難啦

繼續吹
到時燈到乜事都無

中国人受得起 多多都受

咪玩啦 肯定無事

屌 之前又喺度吹三峽會缺堤 某啲連登仔真係好鐘意活喺自己世界FF

蒙古人同西伯利亞人都未死啦 支那蝗點會死

唔怕 信政府

凍死哂點動盪法？
未凍死又點會動盪。

結論：無事

死幾多人都可以生翻出嚟

咪燈啦 靜啲啦

熱啊係

美女廚房 死左先講

凍死班人渣就啱啦
內陸地區啲人唔死都冇用

三峽潰堤左未？

快d走，呢到我頂住

本來真係會缺堤，不過連登仔係咁開post 打飛機，最後三峽又頂得住

靜啦

草都可以食一年，凍幾日算係咩

三峽爆咗未 蝗蟲到咗未？

又唔係香港啲濕凍，好少事啫

-8度就大災難?

蝗災去咗邊？大災難呢？唔好氹大家開心啦

同意 靜喇

冬天的冠軍 怎與木炭親熱

又蝗蟲又三峽，今次又咩呀

水災，疫情，豬瘟，蝗蟲都安然度過，寒朝算啲乜

冇電就唔同講法

水災, 三峽缺堤, 蝗禍, 工廠大爆炸, 霧霾, 貿易戰, 武肺影響經濟, 支爆, 以及今次寒潮
全撚部都係都市傳說, 得一班柒頭連登仔係度打晒飛機自high

負十零廿度都唔會死人啦

紫色既地方基本上係人類生存唔到

咪燈啦 上次水災都冇事 今次寒潮經濟gogogo

次次都咁講

支爆都講左幾十年

多難興邦

支爆

樓主講個啲基本上XXX 絕對XXX
個SOURCE全部都係「佢覺得」

咪係
靜啦，支那十四億人，痴埋一舊互相摩擦都夠取暖啦

一定唔會死清光

上次夠吹到水災有幾嚴重，三峽大壩好快會爆，點知最尾咩事都冇

Cctoy 又打飛機

就算支那個太陽由東邊升起，連登都可以分析成災難

利申：係五毛/鬼/國安/狗/黑警，快D block左我

死得少咪係災難囉
好似你咁講死3、5、7億就簡直係喜事

今次有咩講法？

咁講， 100年前北方人死清光啦

水災唔係停電咩？電死埋人添
靜靜地。。。。

沒事兒

on9樓主負8度俄佬都未撚死喇

無事啦
支那應該連天氣預告都係假既

唔信 唔好用假嘅猜測打飛機

咁再北邊俄羅斯死左幾多人

凍果幾日就動盪

星期四都已經 1度了

其實叫大家靜都有原因
就係柒左太多次
到班大陸喱真係凍成狗先笑柒佢地

....

傻嘅 死咗人又話你知咩又唔見肺炎死人同外界講
區區寒流算得乜嘢

有畫面

試想像低級動物應該比較難死

話大紀元又鳩up，就話你5毛

On9 上次長江都咁講啦

佢都唔知幾撚想 唔係點滅貧

西伯利亞人表示仍然有點熱

-8就死好多人?
-48度俄羅斯人連小學生都仲要返學啊

仲有外資撤資

爛命一條咁易死咩

凍死當減少炭排放，國家實現人均GDP 超級美國

支爆我都聽左十幾年

on9, 夠唔夠香港啲濕凍勁呀
同我哋鬥凍?
香港濕凍世界第一

世界第二大經濟體, 全面脱貧, 點會仲有人凍死
會死果d 根本唔係人, 係object 黎

唔使咁開心，未到負廿度，都唔會死得多人

呢啲分析聽得太多，經歷過2020年，呢啲野好濕碎

三峽大壩冧咗喇，而家呢個係deep state AI模擬出嚟嘅

小小凍, 佢地勁過小強, 驚條毛

中國東北年年都負十幾廿度

俄羅斯負50度啦

之前夠話大霸爆，死唔知幾多億人啦

我國有太陽之手，明天唔會有事啦

其實都有唔少國家冬天會零下八度
雖然我都想支爆，但係真心未到大災難喎

屌，
俾你燈一燈
屌，
低調啲得唔得㗎？

西伯利亞人：紫色地方，回暖可以去沙灘

On9 最多咪又係死農村個班人
個班人連支那政府自己都WFC

刁大：凍的韮菜是最好吃的

咪係 -8度咪又係死啲廢老
比你死夠一千萬人又點
兒登仔咁又可以打餐飛機

咁都叫大災難？

真係凍死咗個先算啦

聽到悶，又長江又蝗災都聽到厭

假如真係停電點取暖

三峽水壩最近如何

「後天」呀

聽住先

北方唔係有暖氣咩 可能香港人受唔住5度死先呢

打飛機方面勁撚過小粉紅 兒登仔仲好意思笑人

三峽年年都吹到點點點 仲有果陣咩非洲蝗蟲

死多啲人易玩啲

真係死人先講啦

水災都無事啦屌

屌 咪燈啦

負10度就死人？

東北長期負30 度喎 聽講室內有暖氣

-8度會凍死人
我個雪櫃都唔止-8度啦

終國咁強大點會有事
樓豬咪造謠生事
拉

負三十度點樣生存唔到法

又燈

關我撚事咩

就算真係死人 點都唔夠上年武漢滅城咁勁
而家香港咪又係咁過 係中國只要新聞唔報就即係冇事

寒潮唔係災難級
加埋冇電就真係災難級

三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤三峽缺堤

瞓咗冇睇 上次三峽大壩 非洲蝗蟲搞成點？

負20度既地區都大把人生活緊啦
支那人都唔係第一年過冬天啦

雖然我都好想支那人死 但負八好閒啫 紫色區都係負廿幾三十度 點會生存唔到

一齊推

-40都未死
-8又會有咩事

咩叫紫色生存唔到
西伯利亞人 日日都呢個溫度

早幾年我上浙江都0度啦，唔駛死wo
唔係話唔想見到，但個point 勉強d 啦清

以前又話大壩滿瀉 水災 死幾多人
唔會再信

第一年過冬咩
凍下可能可以進化呢
感謝黨給的機會

中国人是不怕冷的

大災難

巴打，我留意咗你好耐，你真係好幽默。
我自問都算個ok幽默嘅人，但係你幽默感比我真係高十幾二十倍…
錯，應該係100倍先啱
估唔到我喺呢個post竟然見識到你嘅威力
我真係笑到爆咗肚，依家一路打字一路執返啲腸呀內臟呀腎呀，塞返落個肚度。
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑？

連燈續命post

依下真係呃得人透
果陣幾撚期待佢缺

開始為連登仔嘅智商擔憂

真,都冇發生過

真 好似水災咁

連登cctoy傻鳩又打飛機

-8度點會死人你知唔知加拿大幾度
無電都有柴燒
住城市係石屎樓入面室溫起碼高十度
凍係凍啲但未至於會死

最緊要係咪燈啦

負8死人咁加拿大人口年年清

其實北方有暖氣
除非限電限到唔俾開

做左廿幾年人 年年都聽到d咩百年一遇 千年一遇

就算香港-8度最多咪死幾個流浪漢同老人家

唔好喺連登屌大紀元啊 會有班人衝入嚟屌鳩你”source你老母” “你點fact check你個fact check”

如果係既話 想問返俄羅斯人係咪一早已經死晒?

on9北海道負20幾咪又係咁出街
無衫著咩

古代d人冇暖氣，房間又簡陋都係咁過啦，驚閪

冷、可以
餓、奉陪
哭、免談

未係 中國人唔可以輸俾人地睇覺wor

-8 就死人

講開又講 連登仔明明成日吹奏香港濕凍全世界最凍
香港都未凍得死 -8點凍死阿

cctoy: 開返今年年頭大紀元啲水災蝗禍武肺新聞同片打個飛機先

係中國生活係渡日如年
所以年年都百年一遇

又bin c

仲有年年都支爆支爆

其實就前兩年中國禁左屋企燒煤取暖 最近仲要限電
你話俄佬果D凍開 屋企有齊供暖系統就話姐
無暖氣點頂零下二三十度

-120度

支那人死清光

算吧啦
上次話乜鳩三峽大壩會崩潰點點點
乜鳩沖走南京 淹沒上海
屌你咪又係生勾勾全部喺曬度
今次at least滅到兩三個市先好出啦

驚咩，有習大大對太陽之手
隔住個mon,睇住報紙都好辣身，好熱

你媽才凍死
我的小區根本沒事！

一定冇事
有事你都唔會知

吓？唔會有事嗰喎，冇人報就冇人死，上次水災都係啦

個班唔洗當佢係人類 當係為地球清下毒瘤姐

到而家仲有一大班人ff支那控制唔到武肺、仲日日爆唔停、乘大一萬倍，只係蓋消息

咪撚on9啦 今年d災情個個都講到千年一遇咁 由肺炎 水災 蝗禍個個連登都吹到乜乜物物 幾撚勁幾撚勁 而家咪又係乜事都無 又話咩死幾千人 又po曬d無source嘅一條微博響度打飛機 又話咩中共隱瞞所以無報 過一排又無曬聲氣 中國d經濟數據又係無事 然後你又話佢造假 睇死今次又係 根本你地先打飛機嗰個

有習大大嘅温暖全身
中国人怕條春

屌，唔夠能源呀，停一停電先

過咗聽日死唔去又可以等下一次自然災害

連登仔又然

好撚仆街

一日-8度就大災難 笑死14億人就真係大災難

我就係要呢d

根本好事黎添 養少啲

三峽都吹度好大，所以保持安全距離

-8度死人都講得出
樓主快d做功課啦

天氣凍未開暖爐囉 點會捱唔過
如果有煤既話

中國人造太陽都有，區區寒流算乜，樓主係咪尋釁滋事

唔係好耐十幾20年前大陸都係咁撚樣啦
死人姐又唔係未試過 大家高估左共產黨啦

負八度 留室內唔會凍死

個暖爐開下熄下
慳電又環保
病咗咪截肢

最好死十億

次次都得個吹字 上次水災完咪又係乜事都冇

照你咁講咁北歐俄佬加拿大咪一早死晒

留名大規模南下避寒再集體感染

On9咁就死
係咁嘅話戰鬥民族晨早滅咗族啦

cctoy：死左幾千萬人幾億人啦 支那唔報啫
同武肺疫情一樣 支那邊有停過

負8度死得人咁俄佬死哂啦

香港濕凍嚴重過負八度啦

中國人食草活一年
災條鐵

負8度就唔好講啦中武肺都未驚過會驚凍？

好心打少陣飛機啦

挑 天災又可以入個天數 共產黨又贏

香港負8度先算

佢冇崩 佢為左唔崩
係咁排洪
截至8月13日，官方統計該年因水災已有6346萬人次受災、54,000餘房屋坍塌。
仲唔夠 佢話得2百幾人死
你信唔信

唔好on9啦，北京上海負十幾度好正常，反而無香港十度咁凍。

連登仔唔好淨係做鍵盤戰士啦

紫色既地方基本上係人類生存唔到

樓豬你搞笑？

-30度點會生存唔到呀

今次一定唔會有事

成班廢物集少少氣都集唔到

傻閪連登仔又性幻想

咪又係死啲廢老 對支那黎講好事黎添

Russia -49 度都仲返到學

東南病夫

仲係好多 死夠10億先有用

連登分析垃圾啲定英國研究垃圾啲

食開元素周期表 你同佢地驚

只要同習主席握手溫暖就會傳遍全身了

上次蝗災，今次就寒潮
連登仔成日fake人

相信政府 唔怕

人人都係炎柱

真係蝗禍點有野食

屌中國人生存能力勁過曱甴

水攻瘟疫都搞唔掂
會凍死

連登仔又幻想

唔好睇少啲生蕃啦 冇野勁 係生命力最勁

明日之後

絕對凍死人
我試過係西伯利亞負二十幾度剩係著 hoodie 行出街十分鐘都已經feel唔到隻手

支爆夠講左19幾年啦

將個災難除14億，有幾大問題喎

屌 味撚登

真
大量死咗人先再講

無錢無飯食都未支爆喇
無電幾日會大災難 仲唔係停全日
有電暖左間屋可以捱一兩日喇 最多咪燒柴

諗太多 班蝗凍慣

死極都仲有,唔想知

西伯利亞-40度都未死人啦

蝗蟲同 流浮山刀手一樣
係傳說

6億先出黎啦

俄羅斯人心諗Am I a joke to you

真係凍死廿萬人再講

今日呢張圖都唔知出動左幾多次

過去幾十年仲多災難啦點會有事

屌！之前水災同武肺都吹一到好大獲，我今次唔會再信

一時又蝗災 一時又決堤 唔好再俾假希望我地

係熱門睇到 望一望 原來係cctoy開既post

煤呢？無煤點取暖

生存唔到

之前有單外國新聞話有兩個人信錯導航行咗條'捷徑'
點知條'捷徑'廢咗幾十年 中途部車仲死咗火 喺-40度嘅極寒底下燒柴頂咗一個禮拜 得一條友死咗
你依加話-8都會死人?你估啲曱甴生命力係作出嚟咖?

負8度就死人 樓主係咪19℃已經要著褸嗰啲人嚟

凍得幾耐？2月中都春天啦

十災

之前夠話香港落雪啦屌你

會死
即係你唔夠能力生存
即係你被自然淘汰
係大自然嘅規律
唔好再成為國家嘅負擔
人死，肉可作糧食，皮可燒取暖
內循環就係咁解

負八邊到凍得死

報得俾你知，即係一定無事喇

不如樓主睇睇北半球落雪d人點過冬天先
講真你同北京上海d人講真係會俾人指返住黎笑

北佬未凍過咩

俄羅斯要滅國了

係囉，水災蝗災班支那人仲生勾勾係到
有咩整死到佢哋

無電者，無事嘅

兒登仔係咪唔識咩叫暖氣？

兒登仔-8°C就嚇到賴屎
人地北佬表示濕濕碎

支那人邊有咁易死
海嘯同地震都殺唔死佢地
區區寒流

香港冇影響？

時事台比人叫cctoy真係有原因

係呀係呀
第一萬次滅國啦

唔係個個都可以搵人痴埋一舊，互相摩擦

又年頭吹完蝗蟲水災 都未死
今次幾日寒流講到世界末日咁

上次水浸都無事，今次佢地凍姐，無事喎

Cctai 又嚟料
打完飛機未
人地喺東北生存咗幾千年都未凍死
乜嘢紫色地方無人生存到

集氣

有習大大係到發熱點會凍

咪燈

真
乜嘢紫色地方無人生活到

毛主席條屍仲喺天安門做緊紅太陽發光發熱
配合習大大隻手做到陽間陰間發熱雙循環
今次祖國肯定熱過夏天

室外生存唔到，室內得呢樓主

支持 理解 尊重

次次都話大災難
冇次中

上次水災單嘢都燈到冇事

咁都有事俄羅斯就亡咗國啦

其實鬼國係咪特登咁做 等班鄉下佬凍死減少人口

係就好

唔好9吹啦，除非停電仲未完
仲有對支那黎講支那人只係工具
死幾多都係唔介意，個政局都係唔會變

上次夠話咩洪水 水災 而家支麻人乜事都冇 靜啲唔好燈

keep住制裁澳洲，少少涼驚閪咩，千祈咪撚縮呀

咁而d野會累積既

樓主一係無讀過geog 一係on99

怕乜 咪又係國進民退 無限韭菜

佢似中晒2樣

死PK,靜靜地贏得唔得啊
次次燈到冇事

核彈,快推

諗起三峽水壩。

其實佢哋不嬲都-10度架喎著夠衫點會凍得死佢哋啦

支爆講佐2 年

反正人民都無咩價值
只係國家嘅生産工具
死左可以再用過第二批
最緊要領導無事

支爆未，十二位手足點算？

其實呢幾日仲有冇限電？

香港應該都死咗一百幾十萬人
政府唔講咋

而家睇番果個post真係好好笑 成班傻仔 呢個post留名待笑 各位唔好再跟車太貼啦

咪造謠
中國武肺 水災 蝗災都冇人受害架

全世界除咗台灣人 最happy就係佢地

有
大把人放緊限電假

食草都可以頂一年，凍果幾個月小事啦

666，又贏

中国版 冬日之家

其實兩樣野黎
三峽單嘢因為排洪的確係令沿河流域重災

但樓主連北方氣候係點都唔清楚就ff

上海有暖氣 驚閪
北方年年零下幾十度咪又係咁過
咪燈

痴撚線 今次支那有機會14億人死哂

中國十三億人口，區區幾千萬算啲咩？

樓主又然

唔好又ff咁多啦

有暖氣咁閪咩.
唔好講上海. 以前去深圳D骨場都有暖氣啦

又係打飛機post

靜靜地贏，OK？

死晒14億差唔多喇

-8度會死支那人?笑死人咩

乜撚野後天

未至於都市傳說 確實係有發生過
只不過係連登仔淨係鍾意吸收自己想吸收既信息
再大加渲染 再加嚴重低估支那國力
所以就獲撚獲都變左做燈神

好簡單邏輯推理
睇下支那由清朝去到二戰去到大躍進
呢啲舉國之傷都未撚死
依家咁既國力面對咁小事都想支爆？

就算美帝即刻出兵 支那至少都頂到你十年啦

係唔好聽 但真係唔想再見到呢啲打飛機柒po

解決埋糧食問題

又嚟，上次三峽咪又係冇事，

正

唔係啦 嗰陣唔單止講洩洪嘅影響 仲講到話三峽會冧添

the day after tomorrow

cctoy: you are PR

負七度都試過

I'm Perfectly Right

負七度都試過, 樓主PIN THIS PLZ

咪燈 大壩都燈返正

相反香港過幾日個冷峰到暖氣都無

寫比大陸喱睇㗎

連登看天下

師兄咁清醒搞到我想follow你

agger，成日少少野就意淫打飛機同小粉紅有咩分別

係呀
呢啲嘢正正常常發生就OK
個個都喺度燈支那就越係冇事

個時水災 而家無煤夠打晒飛機啦 咪又係馬照跑舞照跳 拉

fake new大陸有核電糧食充足
傳這些人居心叵測

有部暖風機比我老豆用.
長者要用依D啦

西伯利亞潮文

又燈到冇事

你依啲講中咗嘅嘢 班ff撚唔會正面回應
過多幾頁就會有人話：乜依個post咁多五毛走出嚟分化

然後就有幾條友走出嚟扯貓尾話block晒啲人

吓 係連登 台灣都秒大陸啦 洗鬼美帝

失暖的冠軍

大陸落得雪少咩
果負八度算得乜

就讓暴風雨來得更猛烈

咪係囉，西伯利亞零下幾十度啲人咪又係咁過

成個俄羅斯都係紫色喎
你咁講俄羅斯係咪要滅國？

然後就會話缺咗堤啦中共冚埋咗無得報之嘛

咪就係講到支那人未凍過咁，負八度有咩咁大件事

講真年年華北都負數㗎啦，-8度點凍得死人

我冬天去北海道雪山零下20度又唔見我死

睇個勢過兩日東北三省都會紫埋，到時東北人滅絕

經過落雨浸到大霸要狂放水都冇崩湜，你話我重信唔信

負8度都算係災難?
香港人鄉下北海道都唔係差好遠

支那人死叫災難？
你係咪搞錯左d野

次次都話會滅國又死人
咪又係戇鳩鳩生勾勾咁喺度
真係發生咗大災難先拎出嚟笑

睇少d台灣新聞啦

支那根本唔怕咩大災難
因為人命賤過泥
就算凍死一百幾十萬人又點
等於幫佢消滅減D低端人口
共產黨開心都黎唔切啦
唔明連登仔有咩好開心

咪撚燈啦 次次都吹到咁大 武肺又係噉 水災又係噉 結果支那又係冇穿冇爛 仲越嚟越勁

入到黎 ＃２ 至 ＃３５２ 我全部block哂
支那今次死撚硬 成班PR想死白？收皮啦！

皇天擊殺，但牽涉太多磨菇嘅芝麻人，被迫做血肉長城嘅芝麻人

超撚多五毛入哂黎 樓主我撐你！！！

死多啲支那狗對全球都係件好事黎

東北嗰啲地方不嬲冬天都-2x度㗎啦

可惜，最應該凍撚嗰班仆街，高床暖枕。（將會）死嗰班係最窮嘅芝麻

2011:下年將會世界末日
2012:下年將會世界末日
2013:下年將會世界末日
2014:下年將會世界末日
.
.
.
2100:下年將會世界末日

點解過左咁多年都仲有人信依啲

咪玩啦 班東北佬負廿幾度都係咁過啦

撚會

證明一個大話講多幾次就真係有人信

LM終於變暖

其實應該唔會

大把野可以燒

最多燒左自己間屋

算啦唔好用呢啲打飛機
上次又話蝗災， 又話三峽頂唔住
咪又係咁

遠既唔講 哈爾濱果啲地方年年負廿幾度，當地有人戶外着短袖負七度就算罷啦，最多都係涷死啲無錢開暖氣既老弱

會凍死嘅都係窮人有撚用咩

🤔

天寒地凍點動盪啊

造謠生事

班野人生命力好強，限電會過得辛苦既
但整唔死佢既

凍得幾日，有幾辛苦

連登

咪係，負80度先再講啦

長江水災
三峽大壩
印度蝗災
n咁多個貿易戰

没事儿

冷？！ 別為國家添忙添亂好嗎？
堂堂大國人民喊冷喊慘
這不是為老美外媒送子彈嗎？

唔好玩啦
大陸人咁有錢，負嗰幾度咪買多幾件衫著咯

我一世都係咁就話啫。

真係爆先開post啦

咁就死哈爾濱一早變死城啦
溫馨提示：哈爾濱負廿幾度

因為奈佢唔何，所以只可以幻想。

10度以下連衛兵已經扯唔起啦，-8度會凍到碌尻變黑脫落

負8度就大災難
人唔笑狗都吠啦

Zero fuck is given

怕什麼，強國獨裁政策、童工、奴隸、工人、工程師上山下鄉24小時採煤，一早將目的升到去服從，唔會再有希望值跌到0呢樣野，不滿值太高就捉左佢坐監再唔係死刑

屌
人力發電咪得囉

關我地撚事咩

唔好FF 啦毒撚

所以都係J少陣

打個飛機就暖

咁黑龍江啲人應該死曬好耐

sor我廢
都係做返個香港人算

仆街咁吹法大亞灣核電廠會唔會過量用電核爆架

放心啦 佢地有偉大既紅太陽習主席照住
涼個小小算得咩野

其實有咩事就犧牲班蟻民 邊有咁易傷到中共核心
高層日日數錢大魚大肉
平民浸村停電缺糧死十萬八萬wfc
不過打仗又未必頂得耐
係班美國左膠可能日日叫love and peace姐

如果凍死人
燒咗D死屍
就冇事嫁啦

簁鳩氣

生命值硬接是常識吧？

俄佬咁嘅天氣都未死,支那人命咁硬應該死唔到幾多個掛

上次水災之後都無J呢啲嘢

SOR SEND錯

負8度就大災難？
咁全世界落雪既地方都死晒啦

成班白痴圍爐自嗨

係呀好似三峽大霸爆左死左好多人咁

值得嗎

個（分析）真係畫龍點睛
又嚟撚連登仔

動咩盪啫，凍到仆街點革命呀

俄羅斯無人住？

黑龍江果面不嬲咁凍嫁啦

算9數把啦

人不可以冷血，不過之前有個高級大陸佬話事頭，中國人多到，死十億還是世界第二人口最多嘅國家。

FC了，真的！

災難其實他們是頂得順的，不用擔心！

負幾度有咩特別
而家冬天呀on9

凍得過香港濕凍先講喇

麵咪媽同意此說

仆街連燈仔又燈

水災、蝗災，全部冇撚事

又話三峽斷得，又話大饑荒

多得你地班燈神

靜靜地贏好似私煙根本冇人咒佢肺炎咁幾好

移去香港 凍死晒連登仔

靜啦，咪燈啦
你老味

中共期望咗好耐
殺晒d負擔

Frozen, let it go... to hell

算把啦
又唔係真係好凍
近來又咁多大廈"所謂"自燃

中囯人頂多咪死三兩個
武漢肺炎都冇埋添呀

好小事啫

啲北佬個個都開暖氣，你少同佢哋擔心

先讓一小部份人暖起來

大量冰鮮肉內循環

一定無事

負8度唔算低
但要睇佢地身體適唔適應到呢個溫度

連登仔唔出街 無事
不過會瘋狂開po恥笑儲水式熱水爐嘅人啫

拎果堆北佬同我地南方人比

唔係點叫連登仔

災你老母臭閪咩
俄羅斯負51度小學生都未出聲
反中反到腦都無埋
北京零下50度先出post啦

又打飛機
大把地方零下溫度一樣住緊人

聽到悶 日日吹噓天災 死哂先出新聞好嗎?

依家南韓日日都負5 度以下
咁南韓咪死好多人？

日本輕鬆負十幾度

死咗一億個人先出post ok？

春天瘟疫
夏天水浸
冬天冰鎮

連登分析

肯撚定無事

佢地只會好開心咁睇雪
然後死緊堆老嘢就完

同武肺一樣
死左先好慶祝啦

樓主可以去大紀元做記者

連登仔又燈

留名睇冰凍韮菜

死咗先算啦
唔記得水災post

天滅支共！

死10分1人都仲有10幾億

文化大革命，全強國人民食樹皮都試過，怕咩？

支爆咗咁多次，支啦收得皮未

明年今日

連仔你D廣告真係好貼題

得個負8度
個個打曬飛機話無電凍死曬
以前無電個時原來中國北方既人凍死曬
再退一步講 北韓人米一樣無電凍到7彩 又唔見佢地死尻曬

咁撚易死咩
我都想支那人死撚哂佢

泡菜國仲凍過日本
-21 度個 range 點頂

點會唔適應
上海幾乎年年都有0度以下
落雪都係平常事
雖然大家都想支那人凍死
但負8度...

話說樓主講錯
嗰撻係-28度

上海好正常喳

北海道都未出聲

水災都講咗好耐都冇野 咪燈

咁撚易大災難咩 又唔係雪崩淹沒支那

岩先洪災又死幾多人呀

咁睇少人

-28果邊係東北地區
黑龍江果d冬天原本就係 -30 ~ -40度
不過北京好似都係-28果區
仲有南北韓

-8有幾凍阿 又吹咁大
人地室內仲有暖氣阿

泡菜不嬲凍過日本

-8度就死？
俄佬-38度都仲返緊學

就嚟爆發民變，共產黨壽終正寢

死得幾多吖，1000人好未，仲係14億畜牲！！！信習帝，春天解凍就返生

挑
呢波支那寒潮同上一波所謂長江大雨潰霸一樣，都係連囝一箱情願主觀願望！

兒登係咁
凍死一定係露宿者/窮人/長者呢類多
現實黎講，呢啲人凍死好難會社會動盪

同埋班友成日FF
就快見到呢啲新聞都射得出（物理上）

反寒流進行曲
起來！起來！起來！
不想被凍死的蝗蟲
係時候隊冧維尼那只雜種
支那蝗蟲到了最危險的時候
都被迫着發出最後的支支聲
起來！起來！起來！
蝗蟲們萬眾一心
冒着冰冷的風雪，前進！
冒着維尼的炮火，前進！
前進！前進！進！

熱到仆晒街

冇用

十五度，西班牙人穿大衣、戴手套；西伯利亞人作日光浴。
十度，法國人開暖氣；西伯利亞人在花園裡種花。
五度，義大利人發不動車子，西伯利亞人開敞篷車遊街。
零下五度，加州人凍斃了；西伯利亞人在戶外烤肉。
零下十度，英國人開暖氣；西伯利亞人開始穿長袖。
零下五十度，北極熊撤離北極；西伯利亞軍隊延後冬季野外求生訓練，等待真正的冬天到來。
零下一百八十三度，食物中的微生物死亡；西伯利亞牛隻抱怨酪農的手太冰。
零下兩百七十三度，原子停止活動；西伯利亞人終於說：『老天，外面好冷！』
連登仔：『最近天氣開始轉涼了！』

偉大既祖國有人造太陽，點會怕呀，你唔好講笑下，中國就係為左尼一刻先整人造太陽出來

係囉,舊年又話個三峽大霸頂唔順,連登打哂飛機,又燈

咁都大災難俄佬日日大災難啦傻鳩

過兩日睇下上海人死晒未先

連登仔又打飛機

咁歐美俄啲人死哂未？

負幾度都瓜瓜叫
就算負十度都舒服過香港啲濕凍啦

餐餐木糠蛋糕

收皮啦成日9up

我知我有少少染左，咪再推

中共根本唔想要咁多人

每凍死一隻支那
國民都多一件冰鮮食品
加埋食草
輕鬆又一年

人人變雪條，邊個會出街

俄羅斯細路-51度都出街玩

本身係天災，限電變人禍

負8 就死人 生存唔到？ 唔睇以為負80

支爆講左十鳩幾年

能量塔已關閉